[-] Камера
[+] * Коллизии с ландшафтом и обьектами
[+] * Приближение и удаление колесиком мыши
[-] * Слежение за обьектом
[-] * Слежение за центором Obb 
[-] * Бег

[-] Управление
[-] * Загрузка из файла и сохрание
[-] * Применение настроек
[+] * Перемещение вперед и назад
[+] * Прыжок на 1 блок
[-] * По клику мышью ставить или удалять блок

[-] Физика
[+] * Коллизии обьекта с ландшафтом
[+] * Гравитация для обьектов
[-] * Прыжки
[-] * Полет
[-] * Плавание

[-] Модели
[-] * Загрузка моделей из qb формата
[+] * Загрузка мешей
[-] * Анимация для моделей

[-] Рендеринг
[-] * Триангуляция с учетом прозрачных обьектов
[-] * Отображение цвета и базовое освещение

[-] AI
[-] * Управление акторами


https://bitbucket.org/volumesoffun/polyvox/src/9a71004b1e72d6cf92c41da8995e21b652e6b836/documentation/TextureMapping.rst?at=develop&fileviewer=file-view-default
http://gamedevelopment.tutsplus.com/articles/use-tri-planar-texture-mapping-for-better-terrain--gamedev-13821
http://http.developer.nvidia.com/GPUGems3/gpugems3_ch01.html